［奧燒］伊斯高22 key pass 摩迪1x個key pass🙇‍♂️

助攻王有7個 key pass🙇‍♂️

Ozil

左腳同右腳點比

我燒先係第一攻中

直播show嗰個keypass同奧燒嗰七個keypass個計法都唔同，如果只係講緊傳波導致射門嘅keypass isco係得兩個

死link

連俾人狂屌同後備入替嘅keko 小白都多過easy go

不過我燒係世上第一攻中就一定

數據真係只可以參考

我都唔知直播個計法係點玩
上次見到柴崎岳都十幾個

用7個key pass黎幫奧燒打j果班
所謂既key pass有冇邊球真係直接射門
唔講以為球球傳到施華比屎達零咁
除左Hummels 果球似樣之外

想問下奧燒果7球有幾多球直接射門

世界第一 快攻都要慢慢黎 等佢望清楚先傳黎chok killer pass
對得住三十幾萬磅週薪表現

認真？七球

咪7球囉

琴日摩迪博到十二碼果球key pass屌打 奧燒d直線key pass啦

Sor..係7個key passes 但比話隊友廢浪費哂機會

摩迪助攻助守 全場跑 長傳直線遠射咩都齊啦
奧燒條友勁果陣全場一兩腳直線就j到佢世界級攻中
未計慢 唔識射波 單蹄馬 大戰隱形果d..

出左局都照jer

入土為安都要起返上黎鞭 燒前世唔知做左d咩事

燒應該犯太歲

你jer先

但我燒係宇宙第一攻中喎

Isco咁毒食都好講 應傳就扭，應扭就傳
世界級意識

Isco22個應該係計晒所有佢覺得係比既靚波
Ozil7個係for直接攻門
Isco都係得2個